有冇玩緊cmb嘅巴絲 (439) 畢業師季節

請善用不推文回覆
1001記得開新po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

尋日識左幾個月第一次約出黎，原本諗住食個lunch就完，點知傾下計轉下埸周圍行下，差唔多6點先送去番屋企。

唔知會唔會有機知佢工作忙平時whatsapp 唔多，好難靠text估佢點諗

Flirt 黎flirt 去唔似CMB特色wo
啱傾先約
你覺得啱傾信人地未必覺得啱既
傾耐d 了解下性格都可以
但支持去馬
反正唔得咪next

利申：玩左三星期，未約過人

我自己有6成都係hi 完問完都無反應
一開始都有少少介懷
但明白到人地可能有幾十個傾緊
就開始無咩野

自己覺得機會幾大？

而家都唔上心了
見有 message 就覆下
無message 就上熱門或者呢度留下言

咁咪幾好

Ching 靚仔高大
定係騙局？

再Po? 等新人見識下

照應機
到時睇下反應
騙局再上黎提醒各位師兄

過來人身份講解下
一開始未有match 好正常
除非Ching 好靚仔身高180+
唔係就等一等
如果係以上條件都無match
應該個app 壞左

就算有match 都唔好咁興奮
因為hi 完好多都無反應
大約60%
有應既都係hea 應
大約30%
有心傾既可能10%左右

比定心理準備
希望盡快馬到功成

我都只係玩左第4個星期
唔明就係到問其他巴絲
呢度巴絲都好肯教人
我都係傳承佢地精神

等下等下好快就有

唔該晒大家

係呀